[緊急]臨瞓前乞求一句晚安 推到三點

小弟三點瞓

乞求大家講句早抖

行動開始

仲有兩分鐘

晚安

遲左，晚安

巴打

早抖